鍾意嘅人同咗另一個人一齊

好傷心 心痛

已經決定block 哂啲野 當無識過

唔錯 換個對象

好後悔自己咁怕羞 細膽
已經唔係第一次

已成定局
仲可以點？ 可能人地白頭到老

毒撚唔好嚇人la!
你主動人地走得仲快
照下鏡先，睇下戶口有幾錢

鍾意既人鍾意左一個有女朋友既男仔

當冇識過

諗返一句野
i would rather regret the things that i've done than the things that i have not

寧願後悔做過都不好後悔你冇做過

唔知乜水講

i know that feel

不過就算我主動啲佢都未必肯同我一齊㗎啦

識左幾耐
做咩唔去馬

樓主中學雞 叫完春好訓啦 聽朝起身好好改變自己 知自己細膽又唔改 有乜撚野用？
仲有唔好學樓上個條毒撚打哂d懶感性既野 咩人地會白頭到老 關人撚事咩 冇人想知
你係男人黎 做左無悔 搵個第二個 唔好浪費時間 唔需要執著 加油啦

中學雞學人上連登

你從邊一句推論出我係中學生

幾年喇 細膽囉 又唔知點樣追一個人

有無曖昧過

明白的

多謝你嘅鼓勵
唔知幾耐先放得低呢

唔知點先叫曖昧

依家唔係做咗後悔 係後悔無做

就算佢冇男朋友你都係唔會行動架啦

醒醒吧 照下自己個想
呢個世界好公平嘅

我拖都咁耐 我都諗住呢幾個禮拜行動 約佢出去㗎喇

間唔中係連登都會見d絲話單戀左幾耐
不過我覺得個point係曖昧同吸引
你吸引到佢，一直有曖昧既話可以超過三個月的

就係後悔冇去馬 就算唔得都對自己有個交代吖

佢都唔係啲咩女神級嘅女仔 只係好普通樣嘅女仔
但係喺我心目中就覺得佢好特別

唔好放棄 我都試過
但佢地一個月後就分左手
希望在明天
留得青山在

The point is 你無去馬

亦可能一生一世呢
唯有從呢刻開始增值自己 變得更外向

睇多次紅樓夢療傷，感愛下種滄桑感。

呢個就係我後悔嘅地方

人地分左手你咪又係無膽去追

等分手啦辣殺

紅樓夢講咩㗎 我冇睇過
中文唔好

咁樣睇死我

不過可能到咗佢地分咗手之前我都唔再鍾顯佢嚕

輕鬆，頭也不回

我同佢已經唔再係同一個圈子到嚕 越嚟越少聯絡

講就輕鬆

緣是天意 份是人為
唔改變就一世睇住d女係你身邊走過

點改變？ 可以改變成點呀

爭取

上網睇溝女文章
我學左唔少野
利申 a4

好
未咁快放得低佢

慢慢
你幾歲

就19
我依家係咪應該一路增值自己 一路物色其他人 識多啲人 順便等佢地分手...